{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 캐슬 호스텔"
    },
    "text": "当ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルは、様々な形態のルームを提供し、大学生、一般人、家族及び外国人が快適に過ごせるサービスを提供しています。 順天ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルは公共交通機関が便利で、下の市場があるので旅行を楽に楽しむことができます。 宿泊は本館6階、別館2階で可能で、旅行形態に応じてお好きな部屋をお選びいただけます。 利用規則を遵守し、リラックスできるよう努力します。 宿泊施設を利用する場合、人数を超える場合、追加料金が発生し、一定時間以降は静粛にしてください。 ペットは持ち込み禁止で、個人用品の保管や客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されます。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損と紛失の責任は本人にあります。 客室内での調理後の皿洗い及び整理はご本人が行ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルはどんな形態のルームを提供していますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、様々な形態のルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルはどのような人々にサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルは、大学生、一般人、家族及び外国人が快適に過ごせるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルの立地はどうですか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルは公共交通機関が便利で、下の市場があるので旅行を楽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルの宿泊はどこで可能ですか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルの宿泊は本館6階、別館2階で可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルの利用規則はありますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは利用規則を遵守し、リラックスできるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルの追加料金はありますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは何時以降は静粛になっていますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、一定時間以降は静粛にしていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルではペットは持ち込みできますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、客室内での飲食や調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは宿泊者の個人用品の保管はできますか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、宿泊者の個人用品の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは客室内での皿洗いや整理は誰が行うのですか？",
            "answer": "ホテルキャッスル&キャッスルサイドホステルでは、客室内での皿洗いや整理はご本人が行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 752
    }
}